switch再出新一隻芒亨

無改野咁

利申 中立 只想有好game玩

咁不如我mhw開隻新save符玩算

留名睇世界大戰

個封面已經唔係屠龍FEEL

噴射機大戰人類

咪歐美版囉 大驚小怪

咪即係xx移植

集集都有既歐美版黎咋WO 做乜鳩...

呢隻唔係mhxx美版咩

留名，手機可以隨身攜帶，玩mhw,mhxx,mhxxx 咁不如玩手機版mh算

咪就係，新乜撚

咪on9 啦

你真心定點

120隻怪，玩嘅時間仲多過當年mhp2g 嘅999個鐘
成日見到日本人同鬼佬嘴炮

14/6/2017: Capcom says it has no plans to localize Monster Hunter XX
10/5/2018: MH Generation Ultimate

集集都會出架啦 美版黎囉柒頭

Capcom做雞唔係新鮮事

Capcom

MHXX英文版呀

MHW唔夠數